咁凍 點沖涼啊！

沖涼之前明明凍到震
唔知點解一除晒衫就感受唔到凍
重好老定咁開水喉
一開水喉就嚟料
淋邊度就剩係暖邊度
沖涼沖到彈吓彈吓咁
閂水搽鹼液個陣 成身好似石化咗咁
可能因為熱脹冷縮
碌鳩由31.5cm 縮到得返20cm 咁
係沖完涼先暖返啲 屌你老母

閱

原來有人會沖涼